致唔罷工/反對罷工嘅醫護：我哋會有大量手段阻止你哋醫治班支那肺人

我哋係唔會比你哋得逞
所有責任由你哋同港共負責